警察總部被圍大半日 竟然冇秘密逃生通道？ 令人難以置信！

警察總部一定有地下通道，盧偉聰一早返咗屋企訓覺
留低啲大肚婆、好媽媽喺度捱餓

同埋大肚婆喺正門行出嚟嘅話，我唔信有示威者會攔
再唔係call 白車都走到，明明暈兩日先瘋傳完示威者好似分紅海咁比救護車過嘅片

洗咩地道. 咁緊急仲有個直升機坪~

琴日有個post有關於狗總嘅文件 有講到起嘅時候建議有秘道